阿朗25大炒粉

貼完尋晚即刻入左波

屌佢近4場都入波

佢射兩球遠既，
大巴又表現阿根廷球王踢法
癲左